1/ Pour utiliser babel, il faut installer npm install --save-dev babel-core babel-loader babel-preset-env babel-preset-stage-2 babel-preset-react

2/ il faut rajouter 
"babel": {
  "presets": [
    "env",
    "react",
    "stage-2"
  ]
}, 
dans l'objet principal du package.json

3/ il faut ajouter
  module: {
    rules: [
      {
        test: /\.(js|jsx)$/,
        exclude: /node_modules/,
        use: ['babel-loader']
      }
    ]
  },
  resolve: {
    extensions: ['*', '.js', '.jsx']
  },
  dans l'objet module.exports du webpack.config.js